長先幾時爭取男廁無尿兜

男人企係度屙尿完全就係歧視女性

冇尿兜都可以企住痾係馬桶

秒